我有一計，可以推翻共產黨，及黑警偽進仔！

中蟈14億人，8千萬黨員，
只要每個中蟈人喺一生中，喺空餘時間，負責殺死=0.057個共產黨員，中共就滅亡！

香港消滅偽進仔，
只需要每人負責0.007個黑警！

已證實係大陸公安啦